曼城簽個新費托睇黎幾伏下 反骨到仆街

「逝去感情如何留得住」，再長再深厚的感情也有完結的一天，說完就完，無論是現實愛情，還是足球世界中也一樣。西班牙新星費蘭托利斯（Ferran Torres）昨日從華倫西亞轉投曼城，但只是轉會後一天，托利斯就向傳媒力數效力十四年的舊會，炮轟舊東家和隊長柏利祖（Dani Parejo）對他欠缺尊重，和母會「反曬面」！

費蘭托利斯在7歲加入華倫西亞青訓系統，自2006年效力至昨日，14年的感情頓成泡影。他在昨日轉會後接受《馬卡報》專訪，透露舊主對他欠缺尊重，又批評隊長柏利祖不將他放在眼內：「我不認為柏利祖是一個好隊長，他是一位好球員，但個人而言我和他沒甚麼關係。我17歲時升上一隊，一直過了數星期後，他才跟我說句早晨，我不認為他是好隊長。更加糟糕的是，當前教練馬些連奴離隊時，他們將我塑造成更衣室的害群之馬。」

「我向球會開出三個條件，假如其中兩個獲得回應，便會下筆簽字，但最後沒有一個被滿足。我要求球會主席林榮福參與我的續約，證明我的重要性；第二，我想成為球會隊長，這是我的夢想，其他球隊為了挽留球員，都有過年輕球員擔任隊長的先例，像皇家蘇斯達的奧耶沙巴爾（Mikel Oyarzabal）和馬德里體育會的費蘭度托利斯；第三，我要成為球隊薪金最高的球員之一，但華倫西亞沒有努力留住我，就是這樣。」

隊友真係冇屌錯佢
反骨程度拍得住佐迪艾巴

自從我17歲升上一隊，我和我的家人就承受非常大的壓力和批評，有人跟我作對抗，漫罵我是錯的，一直傷害我。

條友踢西甲細會都踢唔順 點頂D英媒

費托又反老還童

未踢都可以KEY更衣室潮文了

無限復活

不嬲鏝係反骨仔先入，好合理
Tevez
Sterling
Mahrez

戇撚鳩

呢條友仔有少少自大狂

頭2個真係
馬列斯比高層厄足兩年 咁係高層仆街D吧

唔講以為你係球皇

有無料先，有咪串得起

去曼城要求做隊長同最高人工囉咁勁

二千萬 二十歲 應該唔係好勁

仲未數艾迪巴約

依家d 00後癲撚到

個訪問咁自大

3季都未入到10球
勁極有限

問題係講督呢渣25都係有實力

屌 呢條柒碌憑咩串

20歲就想做隊長，仲想要最高人工

唔怪得咁平 原來傻仔黎

先唔講佢揾費托同自己比

佢講嘅另一個例子oyarzabal ：
1季入多過10球
只係副隊長

On9你一升上嚟 柏利祖咁大粒點解要無啦啦yo你

翻版Navas，好快賤賣番西班牙

托哥 死藍絲狗黎

連addon最高好似37m
幾勁下

你邊位呀？ 麥包皮都冇你咁撚串

咁佢係華西倫勁唔勁先?

我17歲時升上一隊，一直過了數星期後，他才跟我說句早晨，我不認為他是好隊長。

人地隊長仲要主動過黎同你講早晨先得
真係以為自己係球王

唔係個名似費托搵鬼識佢

下年擔正做曼城隊長啦

好撚25

講早晨果到真係笑左

下次可能有個清潔阿姐出嚟講柏利祖唔講早晨

仲未證明自己已經自大到仆街
多數無好下場

做隊長先肯留隊

就咁睇佢啲性格好𨶙高傲喎

狂奔鏟草

上一隊要等個隊長同佢講早晨，咁大袋

炮轟舊東家和隊長柏利祖（Dani Parejo）對他欠缺尊重

見到炮轟以為又係往死裡打

今季差唔多踢足入左4球帶領華西排第9

youtube 球皇片都唔多勁

叫得托利斯嘅 都係反骨

明明個陣既費托係歐洲金童獎 點比

條友伏同廢冇速冇技術

有冇原文睇下

系洛列圖呢條撚屌未到Navas 級數

唔留佢先明智
咁後生嘅自大狂，9成9養唔熟

正撚常啦

隊波又冇歷史又冇球迷

唔係貪錢唔通貪對住球場班空櫈踢波過癮咩

哥狗又開cheat mode力爭英超

冇柏利祖佢波都入唔到

黎緊一季我會全力狙擊呢條ON9仔

咪燈

實勁到飛起

西班牙啲記者癲好多

當年navas西甲top3翼都踢唔起

個格岩哂哥狗，哥狗本身份人都陰陰濕濕

唔係曼城迷但其實CITY個入座率英超TOP幾..
唔好印象球迷得唔得

你禁入條LINK

唔知仲以為佢球王level

轉世靈童

越25俾哥狗教越勁 史達寧俾佢教到曉飛

Nasri呢
數埋數埋一大堆

仲有Delph 講完死不轉會
轉頭比鏝簽左

死痢狗係咁

其實Nasri有咩咁反骨？人地最後一場都冇hea踢

條友一般般

得第6都叫top幾

下次不如叫top20啦

都未計曼城次次失分班勝利球迷一定提早走人

你話係就係啦

踩親曼城就一定係利狗

唔好咁柒啦

得5萬個位一定少啲架啦，你唔好話般尼茅夫冇人睇？

轉會就係反骨呀
你On9架

佢兜緊 又搬龍門話啲人早走
事實隊隊啲球迷都早走 塞車塞撚到瀨屎

on9
你邊位呀一定要同你講早晨?
串過馬撚

上youtube睇左啲所謂J片
似係廢版sane
不過應該就好難廢過navas嘅

人云亦云姐 個個人走都話人反骨
Nasri 臨走都肯踢
佢又唔係青訓又唔係去死敵
係d 痴線阿迷追住佢屌先

入座率98.5%=無人睇

sor9ly

原來得第8，連諾域治白禮頓都不如

好意思話自己入座率top幾

正常去過英國睇波

試過買曼市打吡都知邊場易買啲

top幾喎

Manchester City are regularly ridiculed with the 'Emptihad' jokes from rival fans about their attendances but the numbers here tell a completely different story.
City are in eighth, ahead of 9th placed Liverpool and 12th placed Manchester United, having averaged 54,386 as a home crowd this term - giving them a capacity percentage of 98.9%.

唔識英文?

有無人當左係更衣室潮文

你咪自己開個post笑鳩班猁狗同獌狗囉

關我撚事

貼條LINK出黎幫Emptihad平反

t9 18歲單天保至尊
條撚屌做左d乜

玩master league啲轉生人

walker呢

我鏝又買左個傻仔

依個fm妖人黎喎
潛力有4星以上

無講早晨就嬲？曼城連生日蛋糕都要後補架wo

史達寧跑步都唔識痙攣咁款喎，邊度勁呀

屌我記得有利迷試過攞入場率嚟抽水
之後就畀呢篇文完美反cup

曼城歐聯係好少人入場

今季英超入左廿粒喎

季季都入球助攻雙位數咁滯 上季攞英超最佳年青球員 今季做埋隊內神射手 身價超過一億都唔勁

哥帥點會頂到咁寸嘅撚樣

Sane勁好撚多喎

奧巴美羊踼阿仙奴都廿粒啦

咪就係vpn又話佢反骨

反我哥帥既必須死！

好撚熟咩 朝早同你講早晨 使唔使幫你買埋早餐

成個世界圍住你黎轉咩細路 唔同你講早晨就唱人痴鳩線

呢個真25
仲要維拉官網影哂相出哂聲明

幾日後
離隊

呢個球會都有一部分責任
無啦啦賣走benteke，果時benteke單天保至尊
醒目就即刻跳船啦

走其實無乜野
係發完聲明過幾日即刻走有啲核突

條友真係自大撚黎 你真係有料先咁講啦

睇黎要搵韋拉返MC 教教佢

無記錯既話發完聲明先至賣benteke

往死裏打

明明賣完德夫後成個星期先賣賓迪基ga wor

咁都想轉移視線

過幾年去獌

你地講到自己咁清高
如果有公司肯出多50％人工挖你走
但佢係你老細既直接競爭對手
我就唔信你視錢財如糞土

從來冇人話過為錢走有問題
比人話反骨果D9成係走左之後係咁屌鳩母會點點點

大把人轉完工都會屌舊老細啦

過去俾阿古路屌吓就大架啦

有幾多個轉會係開開心心咁走？
同搵工一樣
如果係開心就唔會走
如果走就咁唔會開心

拿斯尼同馬水都反骨

講句早晨基本禮貌嚟喎，唔明有咩問題
不過佢傾續約個段就真係好撚on9

去M記買3個收銀姐姐比佢算啦

主席林榮福

馬列斯都算！？？
俾球會水鳩佢兩季
人至義盡

navas 不知幾勁
出佢角大保證

角大俠

條友傻撚咗？

對住哥狗仲會夠膽串咩

拿角大

華倫西亞專出反骨青訓
艾巴
柏高艾卡沙
伊斯高

好記得曼城嚟香港踢
佢一拎到波比人her到仆街

世界上有冇邊個球員又大袋又成到才？

班賤種痢狗連曼迷比賽即討區推唔爆都有得抽架啦
講明話分 球迷post同 即討post 兩邊都有人傾波
班狗閪都要唔知唔理唔信咁繼續抽

轉會第一日就同舊球會反面

費托19歲嗰年係西甲入13球, 佢？

1.
2.
3.
4.

挽埋鞋

睇黎你唔識字

真，但唔會係話舊同事唔講早晨

咁佢可以同人講

睇完篇訪問都覺得佢好啱皇者曼

青訓金童李康仁又話走

佢唔係前鋒呀

na$ri

唔同你講嘢就唔係好隊長

早排哥狗比迪布尼做新隊長 而家要轉人

佢地活在自己嘅世界

1234 原本係咩
太耐唔記得

少睇華西，呢件勁野黎？

其阿記出走果班
好難講...
都關球會事既

絕對有前途
但曼城買潛力球員有D奇

你又知佢冇講？

呢隊賤種金錢足球冇歷史冇球迷一朝得志既暴發戶
咪會簽埋呢d25球員囉
抵啦

有幾可有人同人講早晨 對方會唔答，佢自己都話柏利祖之後有主動同力講啦，如果條友有主動講而對方無應，佢仲唔大大力唱話對方唔應

Fifa玩耐咗

反骨仔 最岩過曼城

多數都係講玩人地唔應先屌得出口啦，自己唔講早晨人地唔講怪邊個

唔怪得咁低價甩手，原來個腦係巴神個腦黎

咁自大 冇睇佢踢波 但佢數據好普通

咁佢黎曼城仆得街 當年耶耶屁尼踢到曉飛都冇人記得佢生日 何況講早晨

曼市d人好似捧city多過united

住過幾個月 (exchange)
其實唔係好岩...
你試下2個比賽日去 紅色震撼好多

柏利祖心諗你邊位
人哋陪住華西陪到攞埋國王盃
你一條新仔就咁串嘴
有料就落場表現自己，表現又唔係特別好
人哋柏利祖就真係用表現證明自己
皇馬放棄佢，佢就由低踢起，對皇馬仲入過波證明自己
同佢呢啲走咗先敢出聲一比，完勝

呢條友真係未去到可以有咁多要求既水平
Guedes仲勁過佢

穢土轉生實力打咗折

“我要求球會主席林榮福參與我的續約，證明我的重要性”
以為將西人啲譯名戇鳩鳩改到華人名咁
類似林加德 Lingard嗰啲

上網check先知原來佢地班主係新加坡人

Pep Guardiola 'annoyed' by Ferran Torres interview taking swipe at former club Valencia
Ferran Torres has already upset Pep Guardiola with his outspoken criticism of former club Valencia. Sources told ESPN that Guardiola was made aware of the interview the day before its publication and was decidedly unimpressed with its contents.

The coach believes such behind-the-scenes disagreements should remain private and feels it was unwise for Torres to reveal details of his acrimonious departure from his boyhood club at a time when he should be looking forward to life as a City player.

1月賣得

Done deal: Parejo to Villarreal

仲有呢個

咁撚自大

嚟香港返下工先

呢個經典